有無人近年去過底特律旅行?

就咁google 底特律遊記, 頭幾頁都係得D 十年前以上既BLOG有寫. 其實近幾年係唔係真係完全變成死城? 有無人近年去過底特律旅行?

D人講到死城又咁危險, 活塞主場比賽多唔多人睇?

窮 j 地方

周圍都有gang

小心比人搶劫

Gucci gang gucci gang

認真，去做乜

樓主都幾on9
十幾年前北韓大飢荒人食人啦
唔通又問有無人去求證

呢d 就咪再去啦

i got gang gang